# 九月-开学季



## 游戏说

1、[修“正道”还是走“邪道”？ 游戏延命秘术探究](https://mp.weixin.qq.com/s/aZArSCfLBpGsA_JELes1Jw)
文中第三点“广义的“游戏”，探索人类认知的疆域”很认同，这不就是苦苦追寻的游戏化吗？

## 很有意思
1、
之所以会感到如此孤独，是因为你知道幸福的滋味。

2、
爱，是两个有交集却永远不会重合的园，彼此欣赏，彼此独立。

3、
这是一个好时代，好到让我常常遗憾。 

4、
浮世万千,吾爱有三，高山流水知音。

5、
- 面对过去，在伤口处开一朵花，怀念永远停在过去的他，也芬芳给这个世界看。
- 面对威胁，"你不可能有问题就躲在家里不出来"，只要知道自己最想守护的是什么，也就没什么可畏惧的了。
- 面对未知人是在什么时候老去的？我见过20多岁暮气沉沉的90后，也见过暮年壮心不已的"90后"。老去，是在你停止探索，不再对这个世界好奇，认为"学可以已"之时。
- 把这个世界变成更值得留恋的地方，我们每个人都有责任。 下次蜷缩在角落时，请记得，这个世界任何你意想不到的角落，都有人在关心你好不好，比如发出这段文字的我们。没关系，我们的陪伴是糖，有点甜。
- 善良是本能，更是一种选择。
- 所谓领略，就是能在生活中寻出趣味。